1個星期 輸左牛證 接近1萬

上個禮拜打靶左隻熊 輸3萬幾
有賭未為輸

我試過熊過夜，第二日爆升⋯⋯4萬幾豬哂

係呢啲亂世仲玩牛熊真係抵死

1萬算係d咩豬左6皮

2皮

輸月入幾年先再出post啦

輸一萬都好開Post講？

我正股病貓都8000啦,一萬牛熊濕碎啦